一人一首回憶起中學既歌

如題

那些年

校歌

莘莘學子...

CAllStar Last Day

裘記

但見旁人談情何引誘，問到何時葡萄先熟透

Young Dumb and Broke

同學各位 找個位 這是你的開學禮

歲月如歌 無謂溫習功課

VRF 妄想自爆年齡層

愛我別走 以前彈結他第一首學既歌

Shining friends

祂身穿紅衣

電燈膽

Cookies-Forever Friends